星期日咁凍做咩好

大交合話星期日咁凍
唔知有咩好做？
一於出嚟感受香港人既溫暖啦

128

128 維園見

出黎取暖

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

用TG燒嘢食

出嚟圍爐

出嚟一齊圍爐取暖

狗屋煲蠟